有冇人後背上有痣？

入黎傾下計

鬼睇到

綺夢個啲算唔算

腳板底啦

呢

腳踏七星 ？

事業波動痣好撚大粒

類似啦

其實老人家 個身 越老越多痣㗎啦

鄧達痣